【學童跳樓】基道中學深表惋惜 為同學提供輔導

搏盡無悔

因咩事咁憎基中？
間學校害死個學生？

明明就係個死者辣殺

鳩完未

基道is the breast

跳樓正辣殺

笑面虎

好似未死

個八婆係咪做埋校長

我同佢冇過節
所以客觀少少答啦

唔係

辣殺